仆街 城大呀 城大呀 城大呀

城大最後呼叫

香港人=廢柴

咩事

推

城大呀。狗隻分頭攻打呀

有無live

LIVE

哇屌

城大生清完HALL 好走
你地校長唔同人地

推 其他地區手足不同放棄 幫手守兩大

清完hall要走
暴大衰極都仲有個副校係到

城大好難守

push

End game

手足小心,有事番hall掉gear/返家

City 人去中大會合

會唔會有用？ 純粹提議

幾十條路入，好難守到

**手動轉**

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

冇可能守到
但我尊重手足決定
加油

唔係end game呀各位手足

cls真係想攻陷八大？？？

城大我明你地想點
你地想守 但真係有事請走
求下你地

全部人都去曬中大 城大手足小心

城大人唔好守啊, 城大守唔到架, 空間唔夠大, 又四通8達

中共認鎮壓所有學生運動就會完

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

bye blocked

願一眾師兄弟平安

執嘢走呀！

但係冇狗?
學生佈防?

City U無得守
小心

agree

shitty守唔到嫁
快啲走

City走啊，郭位條仆街無撚用架

中大有中大副校長 城大真係冇

shitty真係守唔到架太多位俾人入，清完文具好走

快d走啦，比人做左誰祐我城

班狗係要殺你地，唔係告咁簡單

冇計 本身地形差，盡快走喇

城大好危險 中大硬杖 城大會唔夠曝光

走丫 城大 唔好守丫

其實城大地班玩唔到守， 棄城會易d

但要保證到有容身之所
而且翻屋企比狗玩入屋企爆仲難保護

Be water my frd

Push

手足be water

城大無校長，睇情況執生

加油

去中大啦，唔撚駛棄gear，直接擺去中大啦

求記者 去城大

各位手足注意安全

sau pei

走啊

走ar

城大同學一定要走
你地校長係食屎狗嚟

下面有水炮車
有一隊想攻

兵力無中大咁重tg無暴大咁癲

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

走你老母
現場好好士氣
大把野飲物資開party

棄城大守番自己區？

走
我們在 羅馬就在

城大要小心你地唔似中大有校長

p

清hall走呀

屌你老母

Be water

想問下有邊個channel 可以知城大既消息？

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

救命呀 有無人幫手tg group報出去 城大救人呀

城大好似冇乜動靜

全世界焦點喺晒中大

城大手足be water 真係唔掂唔好死守

段崇智傾完咪又係無撚用

走呀

好撚掂

走咪得

走你老母臭閪
酒就有 請你飲

收嗲啦

今日割一城 勿割

出去幫手

深水埗出左水炮車去緊石硤尾方向

城大手足自己決定！

我個FD做家長
見到D狗跟消防車到
係村個個入口落左車

會師中大?

城大 走 啦 去 CU 幫手

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

真心出返嚟啦 唔好呢係hall area俾人圍

保命呀！！！

城大冇得守，太多出入口。。。

城大 都要睇呀

你落場同手足講囉
我都係城大

有槍有甲點都勁過我地啦

城大手足小心

城大真係守唔到，冇辦法，真係唯有清野走

城大地理位置唔同中大，好難守

城大清野走，去其他大回氣

去中大/油尖旺啦 city佢次撚次都佯攻

中大城大你都講同一句

你老母推呀！！！！！
‼️40狗車上緊city，有搜查令，快清文具！

走啦

走啦!揾校巴

啱

城大點守？

清野走啊，遊擊啊

樓上上係mon po狗

城大無得打 但有得走

city好難守wo

tui

呢個真係要推

城大人可作為援兵轉場中大

我心急得濟
係cu個村口

推 快走

推呢個

宜家城大情況點

支那狗

去中大幫拖

不能同意更多

2212 銳武裝甲車返回中大

shitty

認同。不如將力集中一點
一齊入中大。
中大人手不足

已經無力顧到其他大學

城大點

咪撚成版回覆都叫人散水啦，好打擊示氣
佢地喺現場最清楚，有咩策略逃走路線
全力G持，有咩事be water

sorry

中大 城大 理大 淺藍色線

城大係咪近有錢人區？拉埋佢哋落水！

城大自己已經set好晒場 點都會打 仲有d 阱陷

城大人唔好死守 即走！

萬事小心

你死撚咗佢啦屌你老母

City 無地險可守，唔同中大
睇住呀屌

郭位都唔知死撚左去邊

city係唔係近支那軍營？

叫多啲記者留意下，可以保護住手足

又一村，歌和老街豪宅

BU，有一段距離，隔左個又一城

浸大既手足過去幫手啊

城大，散水

守唔到架

幻想撚

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

City BU 你地連成一線 齊心啦

成個宿舍係山頂WOR

冇辨法
棄城
空城計

Bu旁邊解放軍啊

推呢個 傳上城大手足

城大人快走 求下你地

就係因為city ac1 6樓果幫phd成日call咗狗來la，點算啊？？

個度地形我熟撚過你啦p牌仔

幾千蚊買個acc係咁用架咩

真啊 收大量nds
請超多大陸professor

城大城大緊急救援 ！快啲幫手share

推呀屌

一班只會鳩up既無撚用人
今日唱左歌仔叫左口號味?

冇錯呀！城大要be water 留力聽日

推！

城大走呀 屌hall守唔到架

咪玩啦 點會合呀
你要做係叫全香港人去中大 其次係城大

今晚係不眠之夜，全民開花反抗！

城大好撚多人 成個要塞咁

推呀

全部避入南山村大坑西大坑東！

好過一個會報警既校長先啦

live link

黑警死全家 無一倖存

城大第二波！！！

清完hall好走 個校長掟西瓜都無撚用

屌你老母城大準備好晒先叫人散水 屌你地老母

會師中大
一係突擊燒狗宿

你仲未明？
中大同城大同香港一樣 退無死所

真係哭笑不得

對家一直出車 放學解散前一定唔可以落單
各區地面需要大量家長 街坊裝哨兵 接仔 收留

22:22 大圍八爪魚 15-20 籠 8-10 EU

城大無知名人士出面
班狗咩都唔會理
Be water

City冇狗

連燒又一城啲狗都唔嚟

城大好難守呀，冇校長

city真係要be water
知道入面決定守
只不過city班高層真係唔撚係人黎 衰撚過曬其他U
加上地理環境仲難守過CU
大家萬事小心

我城今次準備得好好
加油

清嘢走佬為上策，大家去哂中大，城大真係守唔住

City be water 唔好死拼
守唔撚到

認真，四戰之地，唔好留戀，遊擊戰先係上策

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

非city學生就走呀 太危險啦

去中大救兄弟先

城大唔係話清完宿走咩?

城大手足be water ah
跪求你哋唔好死守

幫推，要守到學生走得哂先

走啦 點守

好和平喎

城大校長好仆街

點救

守唔到就引曱甴入城，燒咗佢!

城大人請留力 好好保護自己
我地校長係垃圾 今晚唔好搏

師弟妹 保留實力呀

冷氣軍師 = 廢柴

全部po都喺度放負
有心有力就出去幫手啦屌你老母

手動轉

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

小心呀

Cityu 既c弟去中大， shityu 由我讀果時已經紅到仆街

狗甴 警甴
習曱甴 習曱平
曱近平 曱甴平

城大係第三大呀屌

城大山路冇得走,bu隔離軍營重死

返hall暫避啦

推
幫手

PUSH

Forward#
散出去 真嘅
我個邊Mag朋友消息
但唔出得個名
一出就會俾人知邊個

Now search warrants r issued to unlock all arrested persons mobile phone. Try to let the students know, clear all
Info ASAP

40架狗車上緊city

快啲走

識得人仲係學校快走

收皮啦

平時啲教授講到幾正氣，今次一塊照妖鏡睇穿晒，人影都無隻

be water 走呀

千祈唔好攞箭射啲狗呀 殺狗比人告虐畜架

上

SOLOMON 有學生已寫定遺書 打算以死明志

又一城被裝修

推!

有冇記者？

住又一城附近 1分鐘前聽到狗車聲 入面手足 be water

搏唔到

引狗射TG等D有錢佬食下山埃就撤喇,城大地型難守.

dllm特登去城大幫手 調咗勁撚多酒
一枝都冇撚同過
提議不如去搞南山村狗宿 個個靜晒當正你係鬼咁

推城大

中大生，唔好了結自己生命

然而班狗擺到明唔得閒搞你city
守守守 守老母咩 都冇撚狗打算攻

依家情況點？ 冇live ？

而家咩情況?

LIVE停咗
咩事?!

City 走啦

。

求下city人走

又一城有無哨？幫手足呀

香島中學斜路上又一城開始多狗車

cityu真係要走

城大毫無地勢架
全香港真係可以守得住得中大同港大

城大手足真係要小心 一個都不能少 要平安返黎
由頭到尾郭位都無幫過學生出頭正仆街
淨係識日日喺度send email譴責人dklm

城大

守唔緊要 要即刻從中大之戰扲經驗 在各個要道設立半永久防禦工事

停車場落石屎都得

咁講. 城大人想打呢場仗 有無得打都好 都有佢既意義.
如果佢地決定打, 咁就唯有大家幫手諗點樣做好戰事準備

郭位由六月已經深潛咗啦
唔期望做咩幫學生
佢而家岀少句聲話鳩我地當幫忙

利申：校友

城大冇中大既利理優勢 周圍都入得

咩環境 要唔要水

起又一城出面 暫時算靜未見有狗車

一個不能少

唔好守呀 我求下你地呀

南山村有狗車經過

大家 be water

有冇人 fc 搜令解鎖電話 係真定假？

假